{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 에코하임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、未成年者は入室できませんし、ペットと一緒に入室することもできません。 追加で家族用ソファーベッドもありますし、予約人数から人数が追加される場合は事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、その理由で起訴されることがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 その他、他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮いただく必要があり、重複予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、予約された期間によって料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額での再予約が可能です。 スパ/ジェットスパは15時から22時まで利用でき、ジェットスパとジェットスパがそれぞれありますが、ジェットスパは追加料金があり、ジェットスパは無料です。 個別バーベキューは17時から22時30分まで利用でき、個別テラスで利用できます。 最終的には、フィンランドのサウナも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、ペットと一緒に入室することもできません。"
        },
        {
            "question": "追加で家族用ソファーベッドを利用できますか？",
            "answer": "はい、追加で家族用ソファーベッドもあります。予約人数から人数が追加される場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合もあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守していただく必要があります。客室及び周辺施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、その理由で起訴されることがあります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "その他、他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮いただく必要があり、重複予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパは15時から22時まで利用できます。ジェットスパには追加料金があり、ジェットスパは無料です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは17時から22時30分まで利用できます。個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、最終的には、フィンランドのサウナも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 501
    }
}